禾dse德9分，點算好？

巧驚驚，真係喊出尼，點算好牙

含